其實Whatsapp係咪永遠無得再set notification display name

屌你 我想睇人自己set的名 多過自己contact list set的名

Del contact

你係on9仔

以前係，唔知幾時改左唔係